見撚到班黑警係facebook吠就好燥

見到班黑警吠就想問你地係咪真係過到自己既良心？

重案狗黎

毅進仔係咪唔識打字？ 數學已經差....連中文都學唔好

人從來只應因為佢內涵同言行而值得尊重，因為輩分或年齡就值得尊重嗰種叫階級觀念。